唔好見藍絲分化就打飛機

見到好多人掛住打飛機，唔記得咗要撤回修例，潑一潑大家冷水：

推